[求片求整理] 中信之後，夏慤道海富中心被圍攻險人踩人

其實喺中信出面，狗三面瘋狂放煙同速龍
迫晒本身企滿夏慤添美添華嘅人潮入海富樽頸
以下為我當日發夢第一身所見到、聽到後嚟再睇新聞嘅整合
因為我唔係聽到睇到晒所有嘢，所以可能會有錯漏
求片、相、整理返黑警意圖謀殺和平示威者嘅過程

三點前，大家企滿添美、添華、中信、夏慤道。
人與人之間嘅距離大概係一個手踭位，夠開遮，但一定唔夠伸直手
我當時發夢係喺中信橋底傳物資

三點三左右，中信事件發生

中信外面，狗冇停落嚟。入唔到中信嘅人就一路向中信橋底後退
而本身喺中信橋底就向夏慤道推
人與人嘅距離慢慢變成膊頭掂膊頭

煙亦慢慢飄過嚟，我哋大部份人都有眼罩口罩，所以頂到
但人多又大煙，開始亂，圓筒形嘅物資（遮、鹽水、水）開始跌落地

呢張相係後期散咁少少人嗰時記者影嘅
可見到現場係極多石壆，地面唔小心跌咗極多物資，係非常極度容易仆街
但大家當時仍然好冷靜，好慢地向後退

然後黑警喺中信方向、灣仔方向同中環方向不斷連續放咗十幾粒催淚彈

中環同灣仔天橋上嘅戰友向我哋夏慤道中間方向退
我哋已經極迫，好亂想執起地下嘅嘢
同時因為太多煙，眼罩口罩開始頂唔順，開始咳，開始痛，但完全冇機會沖乾淨
現場不斷嗌「向左！」「向右！」「向後！」
我哋開始要爬過石壆，所以開始移動得慢，但都叫做有秩序
片：

沒有更仆街，只有更仆街
當大家眼罩矇晒，逼到不得了，眼耳口鼻極痛
速龍進場！！！遠處亦見到開槍嘅火光同聲

中信方向（前面）有人大叫「跑！！跑！！」
海富方向（後面）嘅戰友就大嗌「女仔走先！！」然後抱啲女仔過石壆
大家向住海富中心跑，轉入樂禮街（窄極多）
而樂禮街本身已經有大量傷者坐喺地下

因為實在太多催淚彈，煙亦都飄入海富二樓
而當入面有極多人取低眼罩沖眼，大量煙飄入嚟
有人哮喘，有人扶住一個勁辛苦嘅大肚婆經過我身邊（我後嚟唔知佢點）
然後又有人大叫「跑啊！！跑啊！！」
我估計應該又係門口有速龍
大家跑去PP方向

當大家去到PP席地而坐去清潔返自己啲眼口鼻
又有人大叫「跑！！跑！！」
發生「自由閪」事件

冇幾耐之後我就收到短訊話原來開咗槍，有人吐血。

我記得嘅夢就係咁
當時唔識驚，只可以盡力保護身邊嘅女仔
事後我真係覺得好恐怖，覺得自己差少少畀水樽／石壆／遮／口罩「戟」親跣親而搞到人踩人
當時太混亂，所以我無拍低記錄低
希望大家可以幫手整理返件事出嚟

好恐怖，黑警根本係意圖謀殺
sorry for 1999

推

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…